日本三毛 開始出動維穩

作者xxLolaxx (Lola)
看板Gossiping
標題[爆卦] 日本網軍開始動作了
時間Mon Feb 24 21:21:43 2020

來自日本朋友的爆掛

日本推特同時出現大量轉推
「｢よく考えたらコロナウイルスかかってる人あんまりいないよね笑｣

仔細想想根本沒有什麼人被感染武漢肺炎嘛（笑）

然後就有日本鄉民去搜索了一下....

我簡單翻譯日本鄉民的評論

「發現了複數帳號，進階查詢各個帳號的timeline後
發現都是同樣轉推同樣內容同樣飲料（星巴克的草莓飲料）
而且各個帳號也都不少follower」

「我查了發現大約有一萬個工作帳號左右...整個不寒而慄」

「因為最近武漢肺炎討論度過熱
政權批判的很慘，為了壓下這些反對的言論才出動這些網軍
這就是現階段日本政權的樣貌！」

日本五円

天佑日本

一円就有佢份

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

折墮過大陸

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

今晚啲post成撚日秒

維穩工具無處不在

即係pr公司

神風留言隊

大家要出手打輿論戰啦
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動